(新手問) 1060顯示卡牌子

唔同牌子有咩分別?
各位巴打有無用開咩牌子覺得好?

信仰

Asus

信仰就買公版

Msi

gigabyte

信仰牌~ zotac 都OK

中国牌子,不了

msi唔使諗 冬天啱哂

台灣msi
條龍好型

返支那先講

煙佬埃超

香港貨

Msi狗也不屌

display卡淨係用過gigabyte 冇壞過

冇分別

買最平嗰隻，無分別

咁好彩買定六合彩啦，技姦卡d翻修率

最平+最長保養

msi,出名散熱好+靜

最平好似係oc版，以前以為oc係超頻版好撚勁。 原來就係公版加高個頻。

傳聞話相同牌子的底板會有加成，則係不同牌子會出問題。而家唔知有冇這支歌仔唱

ASUS

ASUS/MSI 應該幾好
利申用過ASUS/MSI/GALAX，GALAX 係辣殺嚟

MSI 會彎